點知內向型男仔係咪鍾意你？

如題，好辛苦，成日估估下

認真post
問人借ac, 非gay

GAY

唔係

男人老狗直接問啦

問

見到你會面紅
除咗"你好","拜拜"之外就講唔到嘢
你俾signal佢無反應
你會感覺到佢緊張到不行

因為我係呢種人

你地係咪明知個女仔鍾意你都唔表白㗎？
我真係想知

會唔會同其他人就好多話題，傾到好多計
但係對住鍾意嘅人就口齒不清同好唔自然？

同問呀屌

其實照下塊鏡好多時都會知個男仔係咪鍾意你

屌你

會!
同佢whatapps呢啲會好正常
但當面對話就會睇得到

根本開不了口
到對方感情冷淡哂先後悔莫及

咁會唔會成日偷望個女仔？
但係佢唔會主動搵我wts/sc，我搵佢就似hea覆

如果喺同一個空間入面，你可以試下睇下佢係咪不時都望緊你，係就九成有野

屌 我真係對佢淡咗
我仲有時ff緊佢會終有一次大膽d，但都係冇

係 咁去唔去馬？
女追男好唔好？但係又怕佢唔會主動咁就無左

同你好似

好辛苦，又怕俾人話女追男隔層紗，又怕唔主動咁就無左段感情

去馬啦

直接表白定係搵佢傾下計先？好徬徨

緊係傾吓先

我男朋友就係對住男仔會好多野傾 對住女仔就唔會乜講野 個時表白都係我講先佢先話好 之後講番佢話好怕醜好驚表白

無話題

睇你夠唔夠薑嘅姐，睇你講成咁佢唔多唔少都對你有好感嘅，除非你FF

以前有冇交流過？

睇到呢啲case好sweet好勵志，但係又好怕自己會失敗

唔係ff啦
係我發現佢成日偷望同埋講野一舊舊先留意到佢

我都係 等死人

有嘅，不過都係當面講同埋一句起兩句止

被女人玩完，有人同我講對我有好感我都唔會表態住，廢事又玩9我，除非佢表白啦。

利申：內向

內向型最易溝啦
chur 爆佢 係咁wtsapp 佢同佢not stop 咁傾計
你做主動約佢出街乜都say yes 啦

連講埋有好感都唔得
但係我同佢直接表白又好似有啲突然

首先要確定佢係咪真係對你有好感先

無話題 佢內向到咁

主動搵你已經係架啦

點先確定到？有試過問佢啲fd，但係唔成功

佢無

Agger 或者你搵佢講野佢都會成日覆你

咁我係咪收得皮？

內向仔咁主動就唔係內向啦

咁佢有無做過啲你覺得佢係少少鐘意你既動作先 例如同你突然間傾兩句呀 有時望住你呀咁樣？

會唔會同你講自己嘢？

突然間傾兩句又無，不過成日都望我，成日都會有眼神接觸，但係佢望到之後又閃閃避避咁

唔會 未試過主動同我講野，通常都係我主動

屌你肥妹 快啲同我表白啦

毒撚對愛情嘅radar係差啲

對著鐘意嘅女仔，會主動講野
剩係講'你好，再見' 係覺得同你好難溝通
其實你感覺到佢努力附和你/回應已經表示佢對你上心

可能佢大膽咗你察覺唔到
內內人ge大膽可能同平常人做嘅嘢差唔多

我唔係肥妹

你點分得出個男仔對你有無感覺
內向人分分鐘對感覺ge反應都好慢

你俾多D暗示佢...

應揪

但係主動講野係咪內向嘅人會做？

即係唔好即刻表白？
會唔會嚇親佢？

點樣主動講嘢先?
當面?傾咩?公事?
Whatapps/SC主動hi你?

個人經歷

內向既人比較慢熱，所以如果佢想同你好既話佢會做埋d odd野，所以點解內向既人追人反而會俾人覺得怪怪地，搞到個氣氛尷尷尬尬咁。

相反，如果內向既人俾人追，最簡單果句，追佢果個外貌起碼要合格，合格既話先有得傾，之後就要多d約出去做d共同既野，whatsapp既話就睇人啦，有d人唔鍾意成日覆/見到無聊野唔覆/專心緊其他野唔覆，咁就咪鬼chur住人。我自己就唔係好鍾意覆機，之前有試過一排會成日覆，而家過左果個階段。

出到黎最好多d身體接觸俾佢知你唔係唔掂得，如果氣氛好就攬下，攬好有用。大前提要約到出黎同佢對你唔反感。

利申：內向

就會無主動過
一次都無
所以先咁問

拿拿林搞掂條毒撚啦
你都拖咗好耐嫁啦喎

觀察多D啦...
同埋俾個男仔主動D啦,學吓點同異性相處啦...
我擔心同一個未曉同心儀對象ge人打開心扉講嘢ge人拍拖無好後果
最少大家日後會識相處...

同是內向人...

樣衰咪後者咯

有無啲實際例子？唔肯定佢做個啲係唔係

可唔可以教我點先有話題

好驚會衰左，一間內地唔係鍾意我就嚇走人地

所以咪叫你觀察吓,唔好咁主動

多數都係死窮鬼

樓主觀察咗幾個月嫁啦

我唔主動佢就唔會郁

其實係兩年半

屌你兩個係到鬥長命
人地就拖唒手行街街
你地仲係到大眼望細眼

屌你唔好咁直接啦
好有畫面，之後就好悲傷

咁可能佢唔係鍾意你
個人經驗,內向人唔會咁樣咁耐

兩年仲唔去馬

好似

兩年嚟都一直望嚟望去，唔好話我知唔係呀

途中鍾意過第二個，但係無一齊到，因爲我都有啲仲鍾意緊佢

平時內向但對你有一兩次主動做某啲野已經肯定係鍾意
有時傾計主動引到佢就會肯同你講好多野
表白就睇個男仔夠唔夠大膽

利申 份人算內向 女朋友問先一齊到

其實個男仔係咪原ac主人?

唔怕太主動嚇親佢？

傾計我引完佢之後就三句內收皮

唔係

唔好誤會呀你！

你又有冇hea覆人又好耐先覆人先

可以講下你地係咩場合識嗎？

屌 佢都無搵我，我點覆佢

中學同學，而家同一間u

咩話題都係？

係咪要好努力諗話題？你唔怕俾人覺得煩咩？

會整小玩意 成日唔敢望你 有眼神接觸會即係望第二邊 會偷偷嘴笑

其實都係 好內向，但係對住其他人又唔會咁

呢個係

試下突然身體接觸佢突襲佢，睇下佢會點 佢個反應特別怕羞又剩就知

樓主對象好幸福
利申 內向毒撚

試過搭佢膊頭，佢一粒聲都唔出

唔知佢有無玩連登

開頭係唔覺意望到佢望，之後我都偷望返佢

點解我個個會唔應我機

呢樣真
輕鬆啲咁相處就夠
想當初都無諗過會同女朋友一齊

突然間「hi, 學校乜乜乜」
咁樣好似好odd

內向型見到邊個都好容易面紅，唔關事
你多啲主動既話總有一日佢會向你打開心扉
你或者你散料比佢啲friend知你鐘意佢，如果係唔鐘意既話一定會講話一啲都唔鐘意你
如果鐘意你既話就一定會同fd講點會呀，痴線，我邊係鐘意佢之類

之前佢個fd問過我鍾意邊個，但係條友好口疏，俾佢知=全世界都會知，所以呃左佢話係第二個人

佢鍾意打機，我唔鍾意

想當年
就算有whatsapp 有約出嚟睇戲食飯 有獨處
不過就硬係好驚好緊張
驚衰驚表錯情會錯意 加上內向

後尾始終不了了之

其實咁樣算唔算俾左好大暗示佢？
如果佢咁都唔明我死左去算

有咩話題想講就同佢講

因為以前未一齊果時女朋友咩話題都同我講咁濟但我又好比心機覆
當然你鐘意個男仔未必同我一樣

如果個女仔都係對你有意思咪好可惜？

佢內向嘅程度應該唔會

有冇傾過電話wtsapp 之類啊

唯有試下，佢唔應我就認命

我男朋友都係內向型 曖昧嗰時佢會成日覆我whatsapp已經當佢打signal

無

內向都成日覆，佢應該真係好鍾意你

你有無同佢傾過心事
同埋有無聽過佢啲朋友講佢有無鍾意人果啲？

嗰時我做主動成日whatsapp佢 一開始都係send 3 4句先覆得一兩句

我真係咁
你唔係話結左婚我會以為你係我女朋友

巴打 same here 好撚後悔

lm

無，其實同佢啲朋友唔係好熟
佢個best fd又係我個ex

你好婉轉咁問佢定問佢啲朋友？

留名睇失敗
女仔總是充滿自信

學到野
不過傾唔傾得成都係一個問題

如果好猶豫咁答就肯定架啦

要諗定一個好啲嘅藉口去開展話題

Exactly

果震未一齊女朋友WhatsApp 問我對佢既感覺係點都諗左好耐又打左好耐 驚打錯野之後先肯send 仲要即刻熄mon

呢D唔係內向咁簡單

好多巴打都ff 緊個男就係自己

你知佢鐘意啲咩咪用果樣野開個頭之後就問你想問既野

嗱樓主如果見到呢個情況就100%肯定架啦

個case好似我朋友 edu?

咁點先知內向女仔鍾意我？

完全係我個case
可惜吖食檸檬

會呀
成日好憎自己咁樣 好7

想反問絲打，如果倒轉女仔 R我影相合照係咪 signal 認真求教

我連佢鍾意打咩game都唔知

我咩都唔知，但係希望可以用共同朋友做話題，唔知得唔得

希望啦

如果佢叫我打埋一份就慘了 我慘了

留名

望都唔敢望你咪係鍾意你囉

偷望呢？算？

算

影張相啫 諗咁多做乜

終於有啲希望

出手未呀

好簡單，如果你撞到佢同佢d fd一齊時，佢d fd 既行為突然好奇怪。倒如提佢你出現左之類。

未試過同佢啲fd一齊出現

之前有個女仔話鍾意我
咁我其實都好鍾意佢咪成績乘機表白囉
點知食檸檬

利申內向男

下，唔係話鍾意你咩? Details

毒撚有時都驚自己諗太多

喺世俗眼光底下，內向型男仔=毒撚
毒撚鍾意你係唔會比你發覺
因為佢地欠缺自信缺到一個地步係覺得自己襯唔起任何女仔

而我就係呢d喇

唔會無自信到唔覆人機呀？

咁又唔會
毒撚只會當你係佢其中一個初相識既朋友咁wtsapp
唔加表情符號、只傾學業/公事、唔敢問你私人生活等等

同路

係…相認？

基本

唔覆機呢？

同佢做愛

可能呢個話題唔啱佢 試下講其他野啦

你想嚟多個兩年半 ？

一日內搵幾次，Wue爛塊面咁

我同我個「曖昧女友」就係講開學業跟住聯繫到閒話家常咁，然後就撻起火花

屌，咪咁啦

屌你冇Quote嘅

我都內向

其實我係未覆
佢俾咗兩分鐘時間我咋
我真係想考慮清楚先嘛

希望唔好連傾學業都唔剔我

快啲去馬 無得輸啊啊啊！！

沉咗落海底

之後佢個fd同佢講 剛剛遇上啱啱

屌佢唔覆我機呀

應該要問下佢啲fd佢有咩興趣

各位連登毒撚唔駛太過踴躍比意見，女仔中意既內向型男仔只限佐助型毒撚

睇佢Facebook、ig share啲咩多咪知

唔撚係掛

吓 我對唔熟既人都係勁怕醜，所以你唔會睇得出我係咪鐘意你

咪俾自己後悔喇 柒左又唔會死嘅

Same here

我覺得你有兩個致命位令佢卻步

1. 你講咗俾佢朋友知其實你有鐘意其他人，佢朋友可能係佢嘅試探黎

2. 你嘅ex係佢best frd, 佢可能要兄弟唔要你，或者唔想執佢朋友二攤

可能佢根本唔鐘意你，佢成日望你可能係望下你點解成日偷望佢

快啲表白，唔得就下個啦

大家都係男人 有咩咪講清楚囉

閃閃避避對所有人都係 唔好誤會

唔好咁啦

我最後悔嘅都係同左佢個朋友講鍾意第二個，我應該放風出去先啱

Agger
當佢真係鐘意樓豬 咁樣聽到有其他心想人
內向既佢仲唔灰機

咁咪即係變相施壓力俾你對象？

睇完個post,只能講 he's not that into you

一個男仔真係對係有意思無可能只係齋望

佢望你可能係因為你成日望佢

即使樓主唔份氣，同佢表白，一定比人reject

唔係要點做？

寧願話冇都唔好亂作
真係會hurt到佢

咁樣嚟打擊我
係佢望我我先望返佢㗎

樓主ff人地鍾意佢，無反應就= 內向

真係笑死人

因為你平時偷望得多lor

佢埋望下條女有冇偷望佢

真係有心無可能成年幾小小動靜都無

唔好再ff啦

你平時係咪都好多嘢講好外向？
如果係可能唔算好明示，要再俾多啲signal, 直接少少其實唔怕架

如果個男仔係成日望你
就直接去馬啦 唔好就咁錯過一段關係

我會努力的，多謝絲打

me

我覺得你要做嘅唔係要點主動約 係要俾佢知你係認真 你重視佢 其他交番俾個男仔做

當有個人好專心咁做緊一樣嘢，但又好唔專心咁望你，嗱，果個人就係鐘意你

我每次上緊堂就好唔爭氣咁望下我嘅對象
仲擔心佢唔識

Exact7ly

明白嘅，不過始終都係要我做左主動先得
之後引佢，唔知得唔得

玩家

終於見到有呢個post

如果佢既朋友問我覺得個男仔點 算唔算

你地唔fd定佢唔敢問先

睇左幾頁冇追

你話個男仔個best frd係你個ex
如果我係佢就唔會追你喇

條友好口疏→你呃佢鐘意B君→條友好口疏→全世界都(誤)知你鐘意B君,當然包括內向君→但係你其實鐘意內向君→你成日好努力打開想話題=成日搵佢→全世界都知佢有心上人啦+成日搵我都係因為見我態度冷淡想馴隻兵姐邊會鐘意我+毒撚邊會有女鐘意+我老死個EX黎,一陣柒左又搞到沒老友沒女友,如何愉快?→但係佢好似成日都搵我咁既→冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦→照下鏡→OK冷靜哂 毒撚都係返去打機吧啦,覆都普普通通咁覆好啦 毒撚就唔好咁多FF啦

以上內容純屬個人FF並不代表本人立場

BTW EX君性格係點 你同佢依加關係O唔OK
如果你將成件事講哂俾EX君知
然後請佢係你表白果陣拍下內向君個頭膊頭同內向君講:樓豬係好女仔黎架 之類有表明支持+祝福你地既句子 跟手你係表白之前解釋返你話鐘意B君只係因為你怕醜 咁會唔會好D
*建議係你相當肯定內向君都對你有意思/你唔想留低遺憾+EX君唔係反社會人格障礙既時候服用

以上內容純屬個人意見並不代表本人立場
B君對唔住我只係因為順手先用B君呢個名而唔用ACDEF 冇針對你既意思 你大人有大量

樓主照下鏡就知點解比人藍剔

唔熟 但識左好多年
同一圈子 間唔中會一齊聚下咁

好有信心咁喎
急不及待好想看結果了

靚仔咪內向
樣衰咪毒撚

點解會中意內向型男仔？

有吸引力

咩都同個best frd做過曬
如果一齊點面對個fd

好cute

個陣同ex一齊無做啲唔見得光嘅野，淨係拖手同錫
不過都中四五嘅事

呢樣真

不過我都唔理要點面對，順其自然啦
糊都未食就諗咁多做乜

多謝絲打先

有畫面

你又知佢明知？
你自己鍾意又唔表白？

就一齊果時所有朋友都話我地擺明鍾意對方
但我就係唔敢講

ON9 過左你就後悔

已經一齊左三年

死啦
似乎得我係失敗

可唔可以之後都update 有興趣

成功到再算

失敗都update啦

內向型男仔好正 但好難溝 因為乜都唔主動好似得自己付出咁

基

你個名
如果你真人真係500磅, 溝咩仔都係難架啦

有進展就會update

不過都係，有時候會覺得好辛苦

有冇諗過其實唔係佢內向而唔主動
只係佢對你興趣唔大

你比signal 比到好明顯咪去馬囉

諗過照埋鏡自動收皮好了

行街撓佢手行左一陣
佢試衫會幫佢整好個衫領都唔明顯咩
佢生日我有整佢嘅專屬cupcake比佢
佢都係繼續冇咩大反應 淨係笑下同之後ws返多謝我算
屌我同佢拖左成年啦

呢個emoji好仆街

用邊個好

😂/🙈🙈
我係咁用

真心定假膠 人地禮貌上回應咋喎

咁都唔明就直接表白啦

我覺得好明顯 我friend聽完都話哇出聲
但我地淡左了
唉過左就係過左

都幾尷尬其實

我係，拍過一次拖
我係feel 到佢對我有feel
因為唔夠膽 最多做到掂下手仔咁
有次睇戲睇鬼片借一個位拖住佢隻手都唔夠膽講
最後要佢問我係咪鐘意佢先講話係

咁有拖到手都ok嘅
我嗰個咩都無 係過馬路拉一拉我就縮手喇
我都無縮佢縮咩喎

我咪仲慘，得膊頭俾我搭

最初我地日日都傾計
而家只係零，我咩都唔係
所以以前係點唔代表以後都係點
睇樓主你點註釋呢句
我嘅係失敗例子，話唔定你成功呢

會唔會佢都係怕醜仔呀 可能等緊你表白

我諗佢係掛，但平時佢同佢啲朋友玩得好癲
我表唔係問題呀，重點係我主動時佢又向後退，然後hea9我想點
搞搞下都唔知佢係怕醜定比我嚇親，其實唔鍾意我
我唔搵佢佢真係唔搵我，但佢又已讀我，我再搵佢好似chur緊佢咁
頂，點解男女角色調轉㗎
唉~我愛的人不是我的愛人

啱啱送咗份小禮物俾佢
佢即刻紅都面晒
講嘢都講到1999

其實內向都算係慢熱
一齊左熟左對方就唔係單方面主動

話自己想停經, 問下佢可唔可以幫手

有咗咪停經

我連一齊個一步都去唔到

突然送又好似好odd

唔會主動搵你，見到你會扮唔識，又唔會點俾反應你扮到好cool咁，總之就盡量唔會俾你知佢中意你
利申內向型男

點解咁似我嗰個
你地係咪都一9樣

咁你點出pool

自膠 撳錯
內向仔係咪會默默地等

屌你老母

我做咗主動之後慘食檸檬
建議大家繼續等待

同我男神咁似
佢有陣時又會做d野令我覺得佢對我好好，
我又會ff下佢係咪鍾意我，
但一諗到佢唔會whatsapp我 ，見到面好冷淡我就覺得自己冇機會

Exact7ly！
但我等下等下觀察下就冇咗

直接問

生得唔靚仔又內向真係慘過食屎

搵個機會先

遇著啲內向到無得再內向嘅男仔真係會慘過食屎

好正

認真答你

我好憎gay佬

屌，想要咪表白囉，你都識講內向啦，你啞架咩，唔得咪下個囉

好驚chur到個男仔 點先知佢覺得自己煩 佢有主動搵我 同佢傾計都會覆（wtsapp） 但係我成日都覺得自己煩到佢咁 琴日發今日發既snapchat⋯佢都未睇 明明佢睇左my story...

係 認同

小弟算係內向既巴打，近排追緊個女仔，通常我都會無無聊聊都搵個女仔傾下計。其實內向既人可能諗唔倒有咩話題好講，所以另一方如果可以多d野講，甚至主動d咁就好啦

我搵佢都唔覆我機

molamola

通常內向佢係鍾意你應該好少覺得你煩
我自己係咁

果日發生啲咩特別野咪同佢講 可能令佢諗起自己某啲有趣野又同你傾 就會一直傾落去

返學聊佢講野你又點睇

撩過幾次，好多都係一句起兩句止

我都好內向型 個女仔話我比佢想像中內容
而我都分唔清咩叫好感 咩叫鍾意

睇你會唔會妒忌其他男仔同佢玩得埋

兩年半得幾次？

一齊去廁所個時直接問佢

一樣啦

成日唔知講乜好
成日畀錢買免費飛扮嘢約妳去睇戲
會偷影你
多數有wtsapp都會第一時間覆
成日share D無聊嘢
有禮物想送畀你都會紅曬面，臨分手前先敢攞出黎或者等下次

我係咁

係 我其實係唔敢出擊嘅個種人

會約人睇戲就應該唔係內向啦

佢個反應令我好淆底

咁跳躍嘅

有無人直情可以輔導下我

咩事呀？我地係度

你點主動法同埋講啲咩先

點知? 直接問咪知

點夠膽 唔想連朋友都無得做

你肯定依家同佢算係朋友？

見到你即刻跑走

女學生，斯斯文文，等你好耐架喇

咪咁對我啦

共勉之

追完

其實巴打可以試下盡地一煲 反正都係咁

一句講晒 揀遺憾定後悔

2樣都咁慘